## Задание

Сверстать макет [psd](./Parallax.psd) 

#### Технические требования к верстке:
- Фоновые картинки должны быть зафиксированы на заднем фоне, и не двигаться при скролле, но между разными блоками должны быть показаны разные картинки
- Пример работы данного свойства можно увидеть [здесь](./Preview.gif)  

Для удобства, полные версии всех фоновых картинок вынесены в отдельную [папку](./img) и даются вместе с макетом 

#### Не обязательное задание продвинутой сложности:
- Сверстать вторую версию этого макета, в котором фоновые картинки между блоками при скроллинге будут двигаться медленнее, чем основные блоки с текстом, но между разными блоками по-прежнему должны быть разные картинки
